大家唔覺得同老人家鬧交好唔敬老咩？

唔覺得，錯就認，屌你老就大撚晒，一定要讓你 ？

咪就係，屌你我最憎人成日似老賣老，真係屌你老母

我唔會同老人家鬧交，但唔係因為敬老
只係因為我知道無論對錯都一定係我輸